\section{Famille  \index[noms]{, Richard\_II of\_Normandy} /  \index[noms]{, Judith of\_Brittany}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1527_I1528}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Richard\_II of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_II of\_Normandy}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Richard\_I the\_Fearless of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_I the\_Fearless of\_Normandy} \textit{[... - 0996]} et de Gunnor of\_Denmark  \index[noms]{, Gunnor of\_Denmark} \textit{[...]}.
Il a 1 soeur : Emma of\_Normandy  \index[noms]{, Emma of\_Normandy} \textit{[... - 1052 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Richard\_I the\_Fearless of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_I the\_Fearless of\_Normandy} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0996}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1026}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Judith of\_Brittany  \index[noms]{, Judith of\_Brittany}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1527_I1528.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Robert the\_Devil  \index[noms]{, Robert the\_Devil} \textit{[... - 1035 \footnote{.}]} et Richard\_III of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_III of\_Normandy} \textit{[... - 1028 \footnote{.}]}.
\clearpage
